# 卡片盒实践


## 一  目标
  完成个人知识管理![[知识管理实践 MOC]]
		 
## 二  什么是ZK卡片盒

![[Permanent note/什么是卡片盒方法]]


## 三 什么Obsidian笔记

  ![[Permanent note/什么是Obisidian笔记]]



## 四 基本Markdown语法

  - 文字，图片，媒体，
  - 排版，颜色

![[Permanent note/什么是Markdown语法]]

## 五  文献来源，Web插件



## 结论